[873]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(263) 初代後宮王金娜榮生日快樂

lm

幫范善甯祝大家生日快樂
同奶蛋樣比車撞

娜榮生日快樂
攬住HI留名

娜榮生日快樂

我愛娜B

生日粗卡

初代後宮王娜榮牛一快樂

金娜榮生日快樂

又冇左1001

娜榮生日粗卡
留名

我諗挨鬆日本line上音放應該係秋元康之前同日韓兩邊傾成㗎啦，不過呢啲大絕應該唔會出多次。

Btw, 留名。

娜榮巴生日快樂🎊🎉🎉

留名,娜榮生日快樂

娜榮bb生日粗卡

一頁lm

收聲啦傻鳩

因為呢兩年都唔會再有櫻企c既情況出現

娜榮生日快樂
btw指巴走數可恥

Hi Ye_rin

遲d儲多d歌
都應該會忙緊開世巡
唔得閒返AKB

五十步笑百步

收皮啦屌你老母你都未找數

一定會係台上相見

另外仲有兩個COVER 得閒支持一下

比盡亞巡

痴線突然推得咁快
lm

in櫻, I trust

感謝各位幫手推

榮譽溝女王生日快樂

亞巡都夠玩
忙到唔使做其他野

依張真係超gfable

我老婆真係好正

都可以叫world tour架
名啫

喺第2頁輕輕放低個名

指原巴，唔好俾人睇死，訂左蛋糕先。
5號晚切分幾餐食 ，你無話過一炮過食曬😂

連DOA都有得出道, 幾時先輪到2隻鹿呀

留個靚名
夏蕙巴切咗未

冇得輸

呢張 搞到好似正花

我決定都係自己切個J形蛋糕出黎再切黎食算

找左數 先再嚟排隊

幫佢FF:
未切之前已經比二房清純食晒 唯有我食返佢補數啦

無知一問
bp個world tour有幾world

多得akb果個娜威人post

in your area

清純食女唔食仔
唔通你係 指原公公??

挪威

要多謝夏蕙巴

你有心買個嘉頓雪芳蛋糕切到靚J形再切我又收貨呀。

留名

....

咁又hea左d
可能買d西餅排成J字再切

點為之靚J形...

首先要有30cm長

要偏側15度

我有預感會變gay po

今晚係學術台
研究點切

最少要大家識到係J字，你估咁容易切咩，切到三尖八角唔算數😂

Lm
娜榮生日快樂

咁要叫MISA 佢讀數

召喚MISA

miru canada好白滑

想奶娜榮巴

搞乜又變gay po
明明之前仲係戀童

好似影得怪怪地咁

手好短...

RED...

潘炳烈
我唔得閒好撚彩有追po姐
屌你老未你走唔甩啦你

娜榮生日粗卡lm

夜啦

走油reaction

咁都俾你諗到

櫻amigo話想同mb world tour
希望快d有

有冇po 過

Misa巴跳樓嗰單我又諗到點找數。
跳樓無話幾高，搵間丁屋，坐係二樓露台跳落地下都係兩米唔到
找到數又唔會有事

你不如話佢打少個梯字
結果係跳一級樓梯

樓梯同級數我地定啦

Ye_rin呢

屌 咁係窗口跳番入屋都得啦

有冇講個一級樓梯有幾高先

佢要跳 十米高台跳水 我都比佢過

點解講起跳入屋我會諗起

請問chungha有無出過碟？

有呀~

3隻mini album

屌聽完昨日AAA兩首歌，奶奶地野

渣ga

買買買

見圖如見gif

真心好正

一生巴有咩唔奶架

好聽叫大愛 博愛
唔好聽叫...

又嚟
拋棄你油

一生巴係咪已經棄左子瑜

高汁會然
識欣賞好音樂

無棄過任何一個，子瑜yes or yes卡我煩緊點一次收曬，但工作太忙，放低咗件事

濫交, 好事黎, 識多D, 充實下人生聽多D唔同類形音樂同唔同類形既舞

我結果買哂yes or yes 3個版本

Roller coaster 最好聽係句 wo wa ar ar ~~~

我對音樂濫情，想乜風格都見識下

一次過收好難架喎

一日爆兩個post 留名

蔥蝦啲歌要視聽一齊享受
會正好撚多

roller coaster高質

Lm
娜榮生日粗卡

既然日本嗰邊咁早公佈兩團合作呢招大絕，跟住就要睇下韓國嗰邊對呢招既反應。首先，之前攻擊izone右翼嗰啲人可能今次會話izone jline取巧阿，假專任。跟住就睇wizone反應。jline本身既飯應該無咩問題，係唔知其他韓國成員既飯會唔會反感。之後就估計韓國成員本身既公司日後會唔會有樣學樣，搞下izone x 自己既新女團，或者係izone韓國成員既飯會向佢地公司提出類似既訴求。

好靚呀

讌B呀

戰略大師

請夏 推下呢隻

比兩個前輩夾住 但好突出 好正

請夏堅高汁

近期綜藝可以睇下呢個
1:00:00開始

送俾大家

上個po出過wm女練習生既tweet，傾過彩讌係咪無得入新團。而家咁睇可能wm都可以用呢招試下水溫，幫彩讌同新團拉下關係。

好可愛,
點解可以笑得咁靚

你入左油坑？

油浸次郎

另類方式拖母艦
同時張專屬嘅限制解除
可以用合作形式付諸實行
大師 高招

一切都係計劃之中

依家請夏個待遇都越黎越好 AAA solo有得唱兩首
之前仲有kcon 同埋iu concert

唔睇username仲以為係misa

好耐無聽輝星了

輝星啲歌又係好正
DAY AND NIGHT ,Heartsore Story ,Even thought of marriage
Love..That Cruel Disease

insomnia

許閣 同 URBAN ZAKAPA 兩隻新歌都好好聽

娜恩

夜鬼去哂邊

hi

Hi 每晚準時報到

深夜出動

瞓前留名

咁早訓

Weak

可惜深夜推唔爆po 我唔信導清24小時moon po

上個po34頁已經講緊hi醬做毒左好多頁
仲要講返？
唔爬上個po會錯過好多野 例如staff都認錯娜油

要咁岩深夜去到30幾頁先有機會推爆

計劃通

残業します

無追post留名

啲人話一眾老阿姨應該會係東奧之後畢業

開工開緊第14個鐘Lm

一生巴OT有冇錢

今晚我都ot

屌咁好

夜鬼lm

入黎吹水了

仁美老公娜榮生日快樂

白到反光

深夜示愛

落左妝都算係好白

想整張我愛恩妃，但好似好怪

痴線佬 係咁整sticker自己j

見彩讌sticker folder空既 等我填滿30張佢啦
今晚爆多10張就夠

30張夠爆一個whatsapp sticker pack

恩妃愛我咪得

我整完讌B會整埋權F 睇下整唔整到你嗰張
不過要過幾日

係喎

WTF,點解我會無左隻碟架

圍邊係用咩app

Ps
我一開始都係用ios app整
但無圍邊工具 唯有用ps

訓前留名

放落我地個drive度
好正

A貨???

1

陣間整埋淨低嗰啲一次過擺

2

斷我10連, 訓先
唔該巴打 我會好好用同J

之前唔知點解冇人整讌
明明就好可愛

收工

陣間 唔洗訓？

巴打又想開game?

5點幾應該整完

Fs碟？

橙碟黎 唔緊要啦

見咁夜訓唔到咪玩下十連

九頁留名

屌 仲未收工

又夜貓子s

喵~

會唔會通頂

喵～

FNS : okay so AKB you'll peform No Way Man with SakNakHi as centers
AKB : um can't- they're halting AKB promotions
FNS : "IZONE X AKB" ))
AKB : ....
IZONE : ....

喵

Neko Nako

Nico nico ni

我諗今日可搭地鐵番屋企了

你做咩行業?

散工 搬搬抬抬

最尾嗰張有啲想配gen句歌詞
不過算啦 唔想套落讌B度
終於整哂 瞓lu

NEVER SLEEP

加油 生命巴
人如其名

召喚未訓既弟兄姊妹

瞓哂啦
包括我

菲讌巴你唔洗訓？

Weak , all weak

Pish

頂置post lm

唏呀唏呀唏

依個post 24小時都有人

訓醒睇下櫻然後準備返工

post 過未

放工了

未瞓

咩樹

來自大叔飯記者既愛

正到
櫻花宇宙第一

好撚興奮準備找數留名

切？

5號個日切

接力推post

早晨

想問下巴打們 有冇amigo tv ep2 google drive?

人呢？

娜榮生日粗卡

生肉呀？我得720p

灰到仆街之娜榮生日粗卡lm

今朝訓醒見唔到娜B係隔離，
起身見到佢原來整緊早餐比我，
好感動......娜B我愛你！

睇黎係未訓醒

好過一轉身屌你老未油b黎嘅

油B整早餐

呢幾日係deadline呢度開始少人

少人都仲爆到po

膠真合照focus cam

屌
好灰
唔好提

咩野deadline?

Assignment掛
今日最後一日teaching day啦

笑笑笑

【AKB48 No Way Man making映像完整版】

NO WAY MAN完整版花絮的 本田cut

saku醬nako醬給miku送蛋糕[害羞] in [NO WA MAN] making
中字

想問完整版係邊度睇既？要買既？

映像倉庫 俾月費做會員

所以話 年青多好

Dmm?

好多櫻奈仁 不過下尾 失蹤左

見到啦 呢到比錢

唔係毒L啦

唔記得po過未

181128 AAA頒獎La vie en Rose張元英飯拍

今日學校秋季旅行去左北潭涌BBQ

留意要用vpn先睇到片

彩元

膠真

娜B

彩讌

NAKO

清純

櫻

HI醬

珉周

權F

奶粉

完

娜榮生日快樂

係信和間shy 乜買架 bo，有雷射標籤
不過我兩個版本都有，所以無乜所謂

碟都無 咁撚痴線?

cf抱走塊板係AAA坐膠真前面果個？

salewa韓國個ig係邊 成日搵唔返

唔奇
我朋友成日買中啲無碟嘅專
清你應該買返注六合彩

[TRANS] Nikkan Sports IZ*ONE coverage (Main title)

“Japanese cuteness + Hallyu’s sharpness. Making the first step towards the world in Seoul”

“Living together for 5 months being pursued by cameras, overcoming language barriers and intense training”

應該唔會跌左出來掛， 我記得cd位攝得好實
不過真係好搞笑，淘寶就失左貨，現貨買就無左隻cd。唔通要買第三次

䑃到咁

幾靚咁喎
點解nako果個差咁遠

要用愛先睇到

黑到....

btw買碟都係為左抽小卡
又中櫻花，連老公彩燕都中埋

車銀優?

181130 官推更新消息一則
[✉️] izone, 美billboard·billboardChina也矚目…'global大勢偶像' 認證

安宥真

181118後記相關

Q:當宥真有了苦惱或者疲倦想把自己內心的煩惱說出來的時候 有值得讓宥真依靠的成員嗎？

A :恩菲✔ 珉週✔

[專訪] 2019年1月號 non-no 雜誌 (IZ*ONE)

ptt有個non-no完整版翻譯 有晒全部人

O

後面好濛既我HI白滑美腿

買左

唔記得買, 唔知會唔會有現貨

好似今日deadline?

搵左櫻站代購
計埋手尾
190蚊

櫻站截左單啦

你都係睇返呢個twitter 我唔太知上面條link係咪我po幾張相果個黎

買左
收藏

應該係一樣既, 但NAVER條LINK要我填埋EMS運費, 我點知幾錢喎

唔洗抽埋櫻讌碟咩

color中左櫻，rose就無左隻碟……

[專訪] 181128 音樂natalie訪談翻譯(下尾&美瑠)

181128 音樂natalie訪談(下尾みう、白間美瑠)

從新曲看見各自的決斷與挑戰&對IZ*ONE專任成員的看法

對海外的聽眾來說是認識AKB48的機會

--「NO WAY MAN」是給IZ*ONE出道三人的壯行曲，請告訴我們是怎麼看待她們三人的?

下尾：因為我也參加了「PRODUCE 48」，而在TEAM8裡面和HI醬(本田仁美)也是一直在一起所以感觸良多。就算在韓國時也是，那三人果然也是比別人還要多一倍努力的努力家。雖然
我肯定是盡全力為她們加油但對我來說也有點寂寞的感覺。

倉野尾：HI醬被選上的時候我很驚訝。在我來看HI醬的形象，總而言之是非常有活力的存在。而且講的話也很有趣。

下尾：雖然從以前開始就知道她跳舞很強，但比起這個在TEAM8裡面她調皮的形象好像更強一些。

咁慘

新人留名，整定你買多幾隻

想問下水印寫住at this moment 嘅Twitter係咩?搵唔到

銀優BB

我冇買到

有冇我開碟係兩張一樣既油狗小卡咁黑

打At this moment, 第一個就係

靚到呢

屌 唔記得左我仲差隻colour櫻
有冇巴打可以放

唔知有冇記錯佢雖然個個都影但好似係油飯黎
要有心理準備

好似係要跟隨左先係一打就係
之前我都搵左好耐 個id同個名唔同既twitter

吓，原來會重複tim架
唔係一張個人，一張多人咩

你地點解咁痴線，仲爆緊碟

未齊曬

射射你，油B愛你

注定油飯命

佢錯版

抽到我老婆仲要兩張咁叻叻

原來一生巴老婆係油，bookmark先

佢公認左好耐喇

佢地仲有個愛情結晶品

見到個頭像已經知奶奶地野，痴到清鈍埋一埋，最撚變態果幕 ，但Output出來啲相色調係自然啲

個廣告係車銀優 前面個個係咪就唔知
未出道就可以同車銀優拍廣告 都幾癲

嘩呢個咩黎 想買

睇髮型似係

愛情結晶品
每夜都係度回想個製作過程

邊個係cf

見親呢啲就諗起bitch哪能solo

好有存在感

櫻飯站整嘅週邊
入面有photobook

真。center

有睇過呢個CF但係因為車銀優先睇
膠真呢個髮型唔襯佢

覺得膠真長頭髮馬尾一定好正

呢個髮型先似返d中學生

［old news and mo 追 po]
最近ig有膠真嘅con廣告

iu(歌) x 膠真 幾正

元英photobook一定好正

美猴係救火裴IG live留言
同救火裴互動

買

聽日MMA有冇挨鬆

想買彩元

無消息
Cafe無講
同埋MMA未必有ione獎

記憶中係咪冇提名佢哋新人獎？

有

已訂權F

OH

呢條女d反轉魅力無撚得頂

AAA權F舞台飯拍

邊到有得訂

之前中伏太多次
而家見到呢d寫明人名既ig post要抱住玩russian roulette既心態click入去

我好明你依種感覺

ig

珈瑪

Ig淨係follow左櫻站

是咪有什麼誤會

2018 Melon Music Awards Lineup

Mamamoo
BTS
Bolbbalgan4
BTOB
Wanna One
Apink
BLACKPINK
iKON
GFRIEND

More artists will be attending, they have not been announced
請留在放送中確認
btw jline有無航班料知幾時返韓國

自己開ig通知，有咪自己㩒入去，仲等哩度消息咩

恩菲4Cut

有四個我的話 是這種感覺？
Wink Heart 發射💕

#恩菲 #IZONE

差太多 新人獎byebye

都係睇CJ爸爸夠唔夠牙力姐

MMA Cube老友黎

注意力在左方

你愛人

有韓飯派1000隻劇盤 （要收運費）

團姬

買左咁多去握邊個

想問櫻站個ig係咩
太多搵唔到

係咪依個

尾哥爆左9部

oh thanks

無講

大叔飯

其實一部有幾多個?

600張券

個代購截左單

點解Twitter唔出通知
你哋嘅MAY
我嘅JIWON

咁計閒閒地最少都幾百人架喎

唔記得左買

仲以為係500添

買左
到貨影比你睇
櫻

唔係500幾/部咩?
唔知

你去隔離Post都唔止1000隻啦

黎人
叫架貨車出黎

點解我老婆肥咗咁多

再肥D就出雙下巴

食得多咪肥囉

唔洗喇走開啦88

日日食炸雞雪糕仲唔肥

說好的減肥line

佢地餐餐食外面，好難攪

咁勁既，我唔識分邊個腳

張圖好撚變態

3隻

李順圭絲巴可以放圖海？我想睇啲正正經經嘅圖

佢今朝po左啦

直線宣傳
岩岩去左rv預錄
大家一陣有時間可以睇mb

咁我地繼續睇蛙蛙

慘，櫻花返左日本

追post la

今日一哥出埋二行詩

你要睇邊個

又抽？

佢應該係想睇油B

依到啲人真係CLS
都已經GB仲爆碟

今朝已經PO左啦
油B既話我幫你唔到

對唔住囉，上個禮拜先爆完

走油
上圖所有嘢求換奈子

加埋1000隻咋？

我純粹唔想見到啲focus腳呀之類果啲變態圖

屌如果係colour櫻

爆碟痴線佬話人痴線

權F放唔放

咪係,個日望住你係咁開,仲痴線

哇屌 有rose櫻碟

黃美英絲個3隻應該係好耐之前gMARKET訂左未送黎既？

rose櫻碟放唔放

係，唔通一個人咩，又唔係投票單

權F卡放 不過想換優先 有無得換奈子

between我屋企仲有隻rose權F碟+仁美個人卡
啱唔啱

fs碟嚟 另外一批仲未到

上面個韓飯我理解係一個人1000隻

GM真係訂勁耐 有d仲未收到

仲未送到
幾時買？係咪比人呃左

嗰陣未GB

Rose權收左喇
Nako難d喎

係咪買埋其他野？我好早就送到 不過只係買kihno同album

你做乜撚野

有無得換

唔知呀 身邊有fd係咁

無奈子 你仲有無邊個想要

11月頭

油腳來，大家唔好丁錯🙏

好想要元英photobook

絲打 夜煙巴好似有多nako同收rose權
你可以去問下喎

AAA得獎上落台fancam

櫻放唔放？

隻腳一定好好

要就快我見佢好似已經賣/換左好多已經

宜家仲有冇kinho賣？想要卡

同恩妃巴爭

Ig

娜B photobook

兩日之前嘅事 唔知仲有冇
絲打快去

夜煙巴好好丁

想問裴巴之前爆d貨係咪放曬出去

真係會有photobook?想要蛙，彩元

正常大既韓站會自己出photobook，你可直接搵佢訂（運費貴）或者睇下ig d香港站有無代訂

裴巴都係搵代購?

彩元好似冇香港站 蛙嗰個又好似冇

要等夜煙上水俾tg佢，件事好佛

我有

其實唔覺出咗
都係講下
so far好似都係得Estrella 出咗sg

今晚又見佢

冇
我覺得自己應該已經伏咗
條友唔見咗

你冇買咩?

冇見到

有呀，信和有得賣不過搶錢

買咗兩set

俾人呃左？
Btw巴打有冇colour櫻/colour娜b

係

報警啦
有曬佢户口資料實搵到佢

淨係知兩個權F大站都出左
daylight仲未截單，ig仲有代購未截

呢d人要瘋狂提尻佢先得

應該有追post

遲下韓站出bp 你地夾運費買仲好啦

【先行映像】イ・ホンギ『Cheers』リリース記念特番!ホンギの本音BAR 前半

條片係咁

#AKB48's Takahashi Juri & Mizayaki Miho and #NMB48's Murase Sae will be visiting their #Produce48's vocal mentor, #FTISLAND's Lee Hongki @ #AbemaTV's #ホンギの本音BAR on December 02, 2018 …

好鬼型影到

佢之前都放晒係度喎

搵夜煙ig喇，一搵就搵到

我都覺得係咁
唔上嚟屌有都冇反應

咁直接俾好似又無野

咩BP
我淨係諗到blackpink

唔一樣架

pb先岩

其實想問點加密
一直冇試過

其實夜煙巴咁多隻走油都算係一個壯舉

我上次爆6隻碟都走油

去抽yes card抽kihno卡

hi
咁樣

我見ig買1蚊1張

係咪個B字

好動漫人物，但又想唔起邊個

微博有代購，今日截

最右邊個鎖頭呀

你睇編輯引用就知

哩個

新會員加密刀唔識用

蛙
BTW櫻好殘個次D飯拍見到都唔想PO

導清真係好得閒

E到D人重得閒

小智成日咁早起身 F9唔係GOODBYE左啦咩

睇字都濕曬

睇黎冇得去送機

吹奏夜煙巴 刻不容緩

又黎料

依家好想同夜煙巴瘋狂交收

呢個今日截

依張一定會成為經典

好想同夜煙巴瘋狂面交

冇野要交收，但係約出黎打下友誼波得唔得

一收一放 一交一收
諗起都

好有生意佬feel

打友誼波鬥插花

CEO

第四幅

櫸坂

側面已經進化到 同彩元差唔多

我已經覺得佢任何時候中二病發作緊

冇啦啦欅乜嘢

知你想要

Girls crush>>>100%>>>>>>>

至憎469

又 煙雨巴
依家連朝早啲痴線佬都出沒

其實點解48fans會憎46fans, 跟住46fans又憎48fans?

經常互咬
469多數都係489轉過去
469就話睇靚女一定係睇46
之後就互咬

順便講埋人叫櫻花，你叫櫻花，塊面圓到

仲有48已經冇乜資源，仲要成日做46show

24小時置項post

痴線佬24小時在線

應該比一生巴傳染左

一生巴對油既執著
已經能夠令其他人都變痴線

對yeezy350 v2 sesame 2000有找

支鏡麻麻地

好奇一問 通常D站大概用到咩價位既鏡頭?

又係睇樣之後踩低人抬高自己咁表面 ，究竟有無真正了解自己果邊同另一邊行緊咩風格同理念 ，憎都憎得具體少少有根有據呀大佬 ，好似哩個post咁

仲係搵唔到

1萬以上既長炮，有錢既大站會用328 428, 幾皮野

萬幾到三萬幾 睇咩場合
如果fs 萬幾嘅小白就夠做

當初一生巴係被Misa巴感染

係痴情

兩邊都睇表示我睇女理撚得你469489

太唔特別
本身話12月出 v2 static 但到而家都未有消息

追星好多人都係咁
而且靚唔靚咁主觀 邊有得嘈

唔好叫佢
結論係misa巴係源頭

小白真係入場劵黎

你係蕊

Fs 100個人出現幾十枝小白

呢個咪即係頭先巴打貼果條NAVER LINK, 我直接PAYPAL無問題, 問題係唔知運費點計

wiggle 咗對ub呀我，下月頭會收到

我買左對4.0白彩

我係你就狗衝左先，佢問得佢黎都未必答得切你，今日又deadline

係 真係麻麻
Static唔錯 幾靚
Btw見到yeezy 500 e家2000幾又有心動

飯拍基本器材

你俾你嗰個我

咁係咪要鳩填左運費先

我想要static 但呢對應該要抽

係咪仲有人想買櫻花月曆, 我一次過買埋

黑色星期五 真係破產

我唔否認，娜榮巴，盡情鞭打我啦 ，今日你大曬㗎

巴打又買左咩正野

計埋佢已經4對4.0 著過2對咋

真心型 抽唔到又要食炒價

YS左對Sesame，唔知聖誕前收唔收到，
UB4.0都買左，八舊水有找

一生巴 夠鐘啦

咁多 冇人買1.0OG?

佢寫住ems free

買咗對og ub

FREE乜鬼, 佢叫人EMAIL問佢呀

hbx 減價
本身想買件fr2 hoodie 可惜冇碼
如果有 我怕買開又買多幾件其他野

屌sor 睇漏個r

你係邊到搵到呢版, 我搵唔到既

如果炒價太吸引我怕我抽到都會放出去

Salt應該大貨啦，貴過$1899應該唔考慮

我隻wiggle都仲未ship

咁多單 應該都要等多排

500平到咁
好想入手

唔覺500好似生瘤咁架咩

無聊一睇，音源仲係頭50真係算係咁

500 真係麻麻

恩巴個AC係之前開落嘅?

唔係，琴日開既

一開始都覺好柒 之後見人著上身又幾型喎

你點開架唔係話要實名認證架咩

睇住你個銀包

冷靜冷靜

不了

淘寶喇

oh

聽30日成舊水

我好冷靜
荷包冇錢

的起心肝買黎聽kpop
頂個moov唔順 update又慢

點止麻麻直情係柒

你錯了
如果要dl落黎離線聽係要逐首計錢

oh我用開spotify
除咗PRODUCE48 FINAL鎖唔比我聽之外覺得還好

真B好尾機......

炒車未

其實點解韓國聽歌咁貴

駁吾刀...

spotify d kpop仲少過moov
我係會搵埋ost果d黎聽

Bugs平啲
Melon貴

所以仲未買

Moov唔算慢啦

應該高nako唔止咁小

有啲會冇 但大路都有
新嘅歌正路有 但2011年之前啲韓國兩好多都冇

平過買碟，音源咪2蚊一首歌
韓國呢樣野做得好 kpop先做得起
好似香港咁 多人非法dl歌，無人買碟，樂壇邊做得起

記唔記得mint choco團個CF點拍

2蚊首

我會搵埋舊歌黎聽 melon正

KPOP我依家淨係聽挨鬆同fromis_9RVmamamoo

2蚊首我又接受到

新歌好齊 我聽好多k-hiphop都有

我唔prefer逐首買

moov無pd48，spotify pd48爭一隻album

歌既話我乜都有，因為搭車聽
但要撈埋綜藝，mv,節目就得 艾鬆同hkt

都係試聽完邊首岩先會dl
方便在有哂成個榜你check咩歌係hit緊

FNS 5號Live喎

我聽好多ballad 好彩好多都有

PD系列 我iTunes 買咗

fromis_9

Bugs 好似fb login再連app store就得
58定68一個月

得itunes齊 但itunes介面柒到喊

如果你鍾意聽ballad你轉melon/bugs會返唔到轉頭

Apple Music 依家唔係乜柒kpop都冇咩

果日red carpet我見有幾個都幾靚

Apple Music izone同pd48既歌就齊..
但好多之前既都灰色哂

個個都靚

真係唔會用apple music 好唔方便

夠啦 我廢時轉
我聽歌太雜 spotify 差唔多有哂我聽開個堆

無試過預錄？

spotify無歌詞果下on9

Mamamoo

要歌詞做乜

好似唔覺有
以前睇通常都係LIVE

Spotify齊多少少歌就好，尤其係廣東歌

old news
琴日已經po咗
solar

鍾意深夜睇住黎唱

深夜唱歌
有冇唱cool呢

想知點解冇六月飛霜

我會自己搵番歌詞

可能櫻奈仁留到5號完show先返韓

近排鍾意聽臉紅的恩春期

我搵有

我有喎

daylight都係今日deadline

睇歌詞可以幻想到佢地個樣
之後 ...

嗚嗚嗚

非常正、好好聽

some

hkt要聽最新米又要用line music

明明我之前揾冇架喎

你地咁多人都買左韓站sg

韓文去melon
日文要齊係咪要去上面講嘅line music

estrella

［翻譯］宥nakhit 💟
照片如此耀眼的理由是？ 🤔
這是一個完美的組合！

cr.official_izone

iphone用apple music好方便喎，
平時鍾意用siri播歌，不過依家冇哂歌就轉會kkbox

嘩 正啊
新歌都好聽 不過最鍾意나만 안뇌는 연애

其實石頭幾識揀囡囡
兩團加埋20個都係靚女

咁樣講
點解好似唔覺元嬰站有出sg

呢首聽到識背

依個真
但係點解會揀咗油B

其實有冇個apps
可以滿足哂日韓 廣東話 英文嘅歌

屋企人買左家庭plan 我跟機用
apple music可以set埋d歌做鬧鐘..之前俾oh my嚇醒

啱啱交收完

甜到糖尿病

係都好呀
辛苦完一輪可以抖一抖

想問各位巨巨通常盤係咪有生寫？

你點計到油B
11+9

我仲差隻color櫻

我都想知
聽多幾首歌都要彈出彈入
搞多幾次太煩就唔想搞了

咁岩聽緊

Same

要排練可能冇得抖
不過返下屋企放鬆下都好嘅

兩團加埋20個

咪係因為揀咗20個都係靚女但係去到第21個就出事先咁問

依家冇一隻app係寫包單齊歌，
除非你用itunes買歌

淨係訂左權F 兩本sg

AKB前啲歌spotify冇
但係又唔想用支那APP聽

總之韓文就melon bugs最齊
打歌期仲可以用melon刷音源

好彩戒左韓站sg
依加淨係會買親媽pb

一條女都滿足唔到你啦
想一個App聽晒真係難
我就戒咗聽中文歌好多年
近呢6,7年都只聽韓文歌
Melon / Mnet 支持者

Yes,歡迎加入爆碟行列伏到仆街加油

一諗到成舊水聽韓文歌就
仲要淨係聽幾個團
刷音源又唔係個個月
聽開都唔代表會想刷
我唯一一次有刷嘅就係power up

廣東歌不能忘

知我心意
兩個加埋係得20個炸 清

呢排鍾意聽 fly to the sky隻新碟

飯站sg真係無底深潭

買哂佢就岩架喇

古巨基首新歌正

最愛

你爆碟抽卡都唔止幾舊水喇

以前要入歌 隻歌係youtube 直接down算
而家spotify 付費會員

你買隻碟都百幾啦
將隻碟d歌放入itunes咪得

問題係又唔係成日用
都係又要個個月續
我聽開英文

系，聽開牙Fred,坤哥,TL,火炭麗琪

我不是APPLE用家

20 Combo 已經好難得
第21個炒車都已經係好好嘅成績

哪個時勢能沒有歌

你講太空艙？

Pb都只會揀黎買
等緊櫻蛙站出

melon唔洗逐個月續，你買一首歌就永久聽

其實我除咗坤哥之你講嘅我都唔知係邊個

sg其實唔抵買

啱啊
前奏都已經濕晒

廣東歌 我好多都係舊歌
吳浩康 劉浩龍 側田 個堆

pb係抵既，大站本pb厚到，有排j

其實無乜所謂 細榜都要有人刷
以前刷開Mnet
方便睇Mnet台 偶校 48
同埋刷爆佢地自己M Countdown

廁田

我諗我會破產

其實PB咩來?

通常都180p up

感謝巨巨

刷音係點其實
我見過話唔好緩存
咁如果我係主要聽芋幾個女團嘅歌
有時又會屎忽痕聽下其他女團
melon抵唔抵屌

都係買左櫻咋

pinkblack

韓站出嘅Photo book

大團其實真係官方都夠
細團就唔同講法

in our area

側田幾正

小智明巴開咗幾多個會員去刷

每個月比成舊水聽歌真係唔抵屌

佢之前啲歌都會聽到厭
反而半杯入魂唔會…

幾靚喎

買周邊有"夠"呢件事架咩

上年有Upsidedown，今有半杯入魂

呃錢

刷melon:
因為一個鐘只會記一次
所以每次cb就會將個playlist 除左新嘅幾隻歌 再加以前嘅歌set到58-59分鐘
咁你就自動每個鐘聽一次堆新歌 又推埋堆舊歌上黎
大約係咁

華語歌我聽台灣嘅多

你唔好話
以前少時D官方周邊垃圾到爆
識買一定買親媽PB

廣東歌真係無聽 唔係講笑
半年都唔知有無聽到一首廣東歌
家陣香港唱K都只會唱韓文
除非一齊去個班朋友唔識韓文
但我群得嘅人 基本上全部識韓文

技巧

岩岩放出黎 ，世紀金曲Party with TL(有表情版)都未聽過

學到野

攞你命三千

但係成本只有自己本命喎
官方係全團都有

召喚.gif

重課

oh
係一定要線上聽先得?

舊好聽好多
美麗之最 我有今日 情永落

我真係唔知
真係冇關注過

一個月俾你dl夠50首黎loop好未，都係1舊水
利申琴日課左150首

sg又係咩？

150首

TL咁出名咁都唔識，渣ga

我唱K都有唱韓文
我班friend 個頭會

season greeting

season greeting
calender

小心出血

命硬 真係唱k必唱咁濟

season's greeting

Season greeting

其實渣ga點解

淘寶個代充 150首係圍到$1.8 一首

字面解

你唔線上聽 佢點知你聽過

係 一定有人點
最後變大合唱

咁你聽依150首嘅時候佢會唔會當埋你刷緊音源?

初步入韓圈，啲簡寫英文字母真係睇到一頭霧水

恩巴係用支那pay比定點

最近loop緊 ‘娘’到

我唔直接答你，我用圖答你。

去7-11充值支付寶俾錢，果90rmb係包一個ac+30日任聽（線上），你要dl落黎離線聽要課佢d package

開咁多rich as fuck

有冇閩南話 版

cb=comeback
gb=goodbye
pb=photobook
sg=season greeting
mb=music bank
大概係依d

肥嘟嘟 包包臉 有肉地
取向狙擊

正呀

yuri=一生巴

已經唔係乜野秘技
團團都係咁刷

有㗎咩 ？

歌詞好有意思

ajy=仆街

恩巴係買套餐7?

團飯一定係丁官方

加埋依個啦
fs=fansign

fromis_9又點同

swag

cb=comeback
gb=goodbye
pb=photobook
sg=season greeting
mb=music bank
csl=chisinlo連登IONE fans官方名
fs=fansign
yuri=一生巴
ajy=仆街
大概係依d

我買A+ 14
就咁套餐7 係for你本身有ac 佢幫你充值only 好似係

沒有歌 怎何說心事

cb=comeback
gb=goodbye
pb=photobook
sg=season greeting
mb=music bank
csl=chisinlo連登IONE fans官方名
fs=fansign
yuri=一生巴
ajy=仆街
Mcd=m countdown
大概係依d

Template

正常嘅正常嘅 慢慢嚟

想請問一下 佢地會唔會嚟香港mama 呢！

season greeting係咩來， 直譯都get 唔到

D人意為我拎咁多部機出嚟係搵客
別人笑我太瘋顫 我笑他人看不穿
其實我只係喺到刷音源
無諗過咁都比人影相放上網

冇消息話會嚟

遲吓個template應該塞滿第一頁

你一次過比晒佢 人地初入韓圈 邊記得晒咁多

聖誕快樂

月曆，有跟d相、poster、小精品咁樣

出左航班話會有

屌 有埋韓字

Canada = misa

拉番個油B Banner

好重陽剛味…

順便格劍

遊戲賬號即係點

鳩填就得，你俾完錢佢會pm你俾個ac pw email你，然後跟個步驟登入返就得

未有確實消息前啲航班消息
之前先出咗個人喺到放流料

ok

見520又吹奏會嚟... 好奇一下

唔好陣間講講下 又講埋晒D基佬話題

遊戲帳號入連登AC
區就填 連登一區

買歌係1蚊嗰條lin?

睇嚟聽日先搞到
附近冇便利店

係，你要由1蚊+上去

收到wind，內部消息確認咗真係嚟

呢個Post 真係連登最難追Post嘅帖文
真係快撚到
次次回覆完 下面就有一大堆新回覆
回到手軟

你有冇睇到我reply出嚟嘅官方fans名

好彩我返工多時間玩手機

仲要同時會有唔同topic傾緊

唔係好信呢d風..都係等官方confirm

中間會有啲圖海，圖海中間會有一啖屎

仲有成班chisinlo mon實部機一有通佑就即刻po返出嚟
結果成日炒車

訓一陣都要追十幾頁

csl ?

la vie en rose入面個娜B真係
RED

有時會變基吧

頂，有時save緊圖唔小心禁錯.....

冇錯
依個名係依個post嘅精髓
好多嘢都係基於佢

難分真與假

你有無一邊聽歌一邊跟娜B做d手勢動作

一追再追~

la vie en rose之後永遠都係love bomb

依度炒車已習慣
仲有同一條問題有十幾條友回答
依個po幾有愛

都係等有航班消息先確定係咪黎

痴線佬

cafe一出就

因為我係IONE fans
btw我個妹係直接話我痴撚線

忙完返黎多左N個po
唔追po了
直接舉例：

你個妹應該都有追kpop

頭兩張

你試下星期六日 問呢度好多偽毒出哂街

阿妹有無睇住你燒卡

我真毒都出街

你都唔好扮喇

冇
佢都我好兩極
佢極度唔中意KPOP
特別係T團
唔知點解
我哼咗兩句la vie en rose都話收聲啦
我曾經以為佢係唔中意我又或者反叛期
但係發現佢只係單純唔中意KPOP
因為我唱NO WAY MAN係冇事的

冇
我冇同佢講我出去燒卡
佢以為我便秘痾痾下跌咗落屎坑上唔返嚟所以出咗去咁耐
之前開張新嘅油B佢講完之後佢問我會唔會燒多次
佢話想睇

直路

即係你個妹係追jpop囉

幾時再燒卡？

之前講過我依一世都唔會睇韓國女團
結果依家比老母同個妹笑到仆街
我話
我今世的確冇睇韓國女團
但係因為娜B重生了

冇
佢中意動漫

貢獻三張其他巴打既私伙野

CSL

心好累
唔燒了
張油B真係好難燒
同埋塊碎片我仲未拎得出嚟

我明你感受, 我老母聽到我追IZONE都話我痴撚線, 錢多又唔比D佢洗

diu nei

粒泵正啊

講開又講 今年係泵年
先由泵泵打開序幕， 打響頭炮。
之後
我由年頭嘅 泵泵泵咩
追到年尾嘅 粒粒粒泵
下年唔知出乜野比我嘆

講真今年唔知聽咗泵呢個字幾多次

我都想有街出

搞到我都成日想圍埋嚟R水吹

又可以返之前買碟每type一隻比老母問JM9嘅事出嚟講

我好似知你前面講嘅嗰首係咩

偷運入境是常識吧

黎啦小智巴, 呢到真係幾點都有人, 失眠果陣唔怕寂寞

錯，你話比佢知，我追呢個係48附屬團

幫手推post

無論你想傾乜都陪你傾到夠

該係因為我出親街都係同老母一齊
所以交收同買佢好多時候都喺到
去交收都要講聲先

睇完idol room 都比f9圈圈地

只要D錢唔比老母都會比人問JM9, 我話倒落海都唔比佢比佢屌到飛天

屌那星覆錯

too late
831佢叫我咗癲嘅時候我已經同佢解釋咗我睇咗啲乜嘢
同埋咩女團嚟

追左咁多年星都冇同屋企人講過關於e方面既野

你比咗家用咪得囉
之後點用關佢咩事

我中學畢業之後都無同過老母一齊出街, 其實有些少懷念呢種感覺

睇idol school

由你話俾佢聽嗰刻就已經出事

我都無 但反而同男朋友講好多
強迫佢睇mv同團綜

因為我成日對住個mon笑
佢話好恐怖
想了解一下我睇緊乜嘢

又開始到大直路啦

睇完 idol school 保証返唔到轉頭Tim啊

嗰個開波就話頂唔順要走嘅真係

一提直路個個都會收油

好多時係唔使講都知啦

RJJ

嗰晚我真係好激動
真係好似痴撚咗線咁

果陣我都睇過頭幾集，지원唔錯

IRENE

朋友之間 唔理係唔係毒撚都會推廣 但係推落坑既9成都係隔離坑...

睇團練 圈了

都唔會講啦 講完佢又唔會明

屋企人都知知但無人理我

知還知 會同佢講還講嘛

最好就係咁

油係咪光速淘汰？

返工前直路留名